[求助]美國iPhone7解鎖

小弟喺美國跟台出咗部iPhone 7
要完咗合約先可以解鎖插其他國家sim卡
問題係我未完約已經返香港唔再去usa
想問有冇教學點解鎖部機插香港sim卡
如果出去先達俾人解鎖大約要幾錢

問台嗰邊

台話要俾部機尾數囉
我要香港解鎖

去ebay搵解鎖

俾返部機⋯

你講unlock？ 其他淘寶大把官方解鎖服務

不過可信度就

先達有冇？早十年八年就見過有iPhone解鎖服務

Cheap到爆，尾數都唔想比?
你諗到嘅嘢你估台嗰邊會唔會諗到呢？

比返部機人啦

你比晒部機淨番未比d錢就可以解啦

cheap到爆， 食屎啦

咁有冇cheap嘅解決方法介紹

你到底係邊間carrier

唔好諗住先達/華強幫到你

你而家個台有條code，只要部機有什麼異動就會成部lock左你，到時你手上就有一舊磚頭。

條撚樣真係諗住有人免費幫佢解，都戇鳩的。

浸下水 浸到個鎖生銹 大力一chok個開機制 就解到

on9 買機唔比錢？
做賊就唔好post 出黎比人屌啦

推到上熱門先

垃圾港燦

( Show Blocked User - FF少陣 )

影衰香港人